[集思廣益]究竟係香港賣男裝衫仲有冇得做

自己成日都覺得搵唔到地方買衫
一係就同人撞
一係就貴到仆街
我想開間細細地既男裝實體店
真係唔想係中国韓國入埋啲又cheap又gay既衫
打算一開始係東南亞入貨先

大家有冇咩意見？
講下中意啲咩style或者價位都可以

咁多人用淘寶自己諗下有冇得做

連登講時裝=和尚剪頭髮

東南亞咪又係cheap 扮咩撚野

我買衫唔會淘寶
試上身感覺並好遠

你賣既係淘寶無，大型連鎖無，非潮牌，同時質素，設計乎合香港人口味咪得

簡單d黎講即係無

討論下有咩問題

大把牌子都made in Vietnam/ Thai

無咩問題嘅

咁依樓主所見 你覺得連登仔會鐘意咩style嘅衫

好多廠都已經搬走左唔係大陸
我相信第二度都有啲有quality有taste既衫

想開校服鋪？港男著衫著開制服

連登仔都有好多類
我會想賣日系/ workwear

有無圖睇下先

巴打咁重口味
玩制服不突止 仲要男人著

香港真係甚少男仔著日系嘅衫

大概依種style
始終未搵到貨源
睇住先

大把 fast fashion 牌子貪平先搬東南亞做
如果您開間鋪又係賣番個d行貨行cutting
您價錢又唔夠大公司平 咩人會想幫襯你

依句真既
本身少香港男仔會花心機去襯衫

就算會就走去買啲韓風衫

所以變左個個都要幫啲大公司買衫
香港就越黎越少人肯做生意

除非你本身係kol/ fashion撚(有係圈子入面玩開)
唔係唔好諗咩實體店
搞下ig shop呃下飯食都仲ok

我會覺得買一年衫一定要掂上手
試上身先係最好feel
Ig shop冇實物始終差啲

件

樓主個概念係幾好嘅，但係始終牽涉到做生意嘅問題係會難做啲

一係就好有錢，一係就真係 design 到啲款式大家都覺得好睇同接受到嘅，咁就會機會增加宣傳力度去推動本來嘅概念

靚既workwear 唔會平
鍾意呢類style 既人對衫有要求，唔會買平野。
結論：無得做